我對唔住你阿蚊

屌你老尾，諗住休息下針鳩我。
你都有今日啦，比我拍暈左，拆哂佢啲手手腳腳落黎。
比佢得返對翼同埋支針。
呀，我放近隻手指埋去佢支針度，佢又真係拍翼想針埋黎啵。
依家佢未死，我要佢求生不得求死不能！

手術夾

以為叫春post 差啲就㩒咗負皮

去你屋企唸

都係叫緊春春